NordVPN 有鑰匙外洩?? 用家必看!!

呢間VPN 公司最近大搞特價，又有好多人吹奏呢間VPN 好。但是 twitter 上面呢兩日就有人講呢間公司有加密鎖匙流o左出來，暫時未有官方回應。但係用家要有心理準備，呢間野有基建點係香港與及不少中國用家。

利申: 我都買左 3 年，而家唔知點算。

[和理作盾] 橫掂次次都反對 咁不如次次都係早一晚先講去邊示威 配合埋其他地方大力裝修

快del 隨時出事

公司好快出左通告，但嫌疑猶在。

Get a refund

買左都要照用啦

過咗30日想退錢